我建議今日重點打好文宣 貼野 twitter

班恐怖分子講明依幾日有事發生
當我地傻？
緊係比你地搞返好黨鐵 鋪頭 先再慢慢搞啦
不急於一時
今日一於打好文宣
本土：唔係我地令到社會停頓 係政府格硬停晒所有野

外國：我地仍然堅持五大訴求 臨時政府唔好提出口住
好多人都明 但唔好咁張揚 一步無可能登天

著力文宣呀！

推

文宣既各位，你地有無開始用Twitter 文宣呀？ 美國開始質疑我地係咪忘記左，趁今日休息日開始用Twitter 啦？ 記得要用retweet post呀！

大家開始同Twitter 未？ 今日休息日有時間下載啦

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

推動中

有無手足可以整個國際版本文宣
我地今日推爆佢

各有各做呀 各位 唔阻大家做任何野
但要睇路

我國際文宣能力唔夠高
要等高知識手足！

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

Twitter 要人呀

點解#HongKongProtesters #HongKongProtest 會比藍絲上到top？佢地都係100幾個like，twitter要人推返自己人post上去!
"Post 1 Like 10"